真普選，港獨 ，方舟計劃 與 自各移民，那將會是港人的未來？

有鑒於香港的形勢不斷變，離香港變為大灣區，正在倒數緊，我哋要係時間到前，搵到一個香港人能夠生存的方案

大家巴絲一齊分析下

真普選 同 港獨 有咩分別？兩者間的利弊
兩者有什麼可行 或 不可行

咩情況港人需要爭取真普選
咩情況港人需要爭取港獨

中國體制下的 真普選，
有咩發生中共先會俾港人 真普選？
睇新疆和西藏，以中國的氣量真係會容許？
會唔會重蹈上一代香港人覆轍
真普選，最後會唔會成為 被中共用作，溫水煮蛙的伎倆？
大灣區的出現看似事在必行，大灣區同真普選香港可共存？

（暫時我只睇到香港的存在價值，是支國
用來嚟，引誘同呃台灣的魚餌）

港獨 代價，是港人承唔承受得起？
形成氣候足唔足夠，幾時先足夠？
香港地理上近海，近東亞的民主國家，
是比新疆與西藏更有優勢，
但他們真的會幫我地？
最重要港人真係有勇氣實行？

兩個都係主權 重心問題！
邊種真係做到港人想要的生活？
兩種結果發生之後，會有咩發展或蝴蝶效應？

政治就係一門生意
以前日本戰國 真田家 由商人 變成 一門家族國家！
我覺得香港人，可以參考真田家的亂世生存之道！

我地香港有咩好咩條件 可以 同 中國 deal到真普選番來？

或我地又可以俾到咩條件外國 幫港人爭取到港獨？

可能兩個可能性，最後都冇出現

第三種可能性，重返英聯邦，有冇依個機會？

或最後變了港人方舟計劃，
方舟計劃，現在計劃得來差不多，
或 聚散有時終須一別，各自各搵路移民？

以上是小弟愚見，有好多盲點，請大家多多指點
大家講講

中共唔會比香港分裂，香港沒有軍事力量。
所以方舟計畫比較可行

我願意做民兵

過嚟不過前提係軍備唔會無端端係天跌落黎

睇蘋果港英解密，97前曾經有香港五首富，計劃夾錢幫港人買島，但最後冇實行到...

由零到有，都係要有個過程，
由計劃，籌備到實行
不過最緊要，有冇可能性？

咁就要睇我地 諗唔諗到，任何一個可能性

諗都唔好諗

仲有BNO平權做BC

「普選」只係「港獨」嘅過程。

有左一人一票選出執政者後，之後就要有經自己編輯嘅一部憲法。

制憲完成，其實就係社會契約，民主受權，主權在民。

好自然公投，實然獨立又好，自然獨又好。

現實問題係鑑於利益關係，冇人會絕對支持港獨。

因為國際關係和地緣政治上，香港嘅價值就在於作為中國政權的特別身分。

大家揾嘅錢係因為呢個市場環境，而呢個市場環境就係受呢個身分塑造。

所以，香港呢個位置，最適合做橋頭堡，或者跳板。 這是今日香港在國際關係和地緣政治上的處境。

方舟計劃

推

其實講真，以依家情形嚟睇，真普選同方舟計畫係比較可行的方案。港獨呢個係終極大boss，真係幾乎無咩可能實現，大部份香港人依家都未有港獨的意志同決心。真普選應該大部份香港人支持，但其實都係一種溫水煮蛙嘅方式。長遠嚟睇，都係要打造方舟計畫。不過最大問題係資金，同埋香港人係咪真係願意拋低一切，重新開始。各自移民係最壞嘅打算，如果可以當然唔希望行到呢步。

人手置頂

支持方舟計劃 好過真普選
你地仲見唔到咩 根本社會上面嘅某某部門 同 某d人已經沒得救 比你爭取到真普選都改變唔到佢地奶共 到時都係執唔到政

建議方舟計劃要篩選

push push
一齊集思廣益，我地需要一個長遠嘅計畫